Api de productos

Es un ABM de productos que sirve para practicar un poco jaja, está hecho con nodejs para crear los modelos, las rutas, etc.
La base de datos está hecha con mongodb
Comprobé que funciona utilizando postman
    
